其實今日先喺叫革命

雖然今日有好多人受傷
但感覺手足強左，特別喺火魔
私了再唔喺流幾滴血
今日真喺有革命嘅氣息
加油各位
要為我地死去同受傷嘅香港人報仇
光復香港時代革命[/size=4]

自推

2

3

4

5

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲